宜家出面係睇學位請人定睇經驗誠意

誠意一問

睇你出到幾低價

利申：失業

高學歷 加 幾低人工

申利: 失業 -> 搵到工

你個名